\chapter{Programmes à connaître}
%!TeX root=../../encours.nouveau.tex

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%% Objectif  %%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\objectifintro{Dans ce chapitre, vous trouverez tous les programmes vus dans les cours de mathématiques.}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%% Extrait.  %%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{extrait}{Georg Christoph Lichtenberg (1742  -- 1799)}
La mort est une valeur invariable alors que la douleur est une variable susceptible de croître indéfiniment.
\end{extrait}

\newpage

\section{Recherche de racines}

\subsection{Dichotomie}

\pythonfilesanscadre{../tex/script/12/dicho.py}

\section{Intégration}

	\subsection{Méthode des rectangles}

\pythonfilesanscadre{../tex/script/14/rectangle.py}

	\subsection{Méthode des trapèzes}

\pythonfilesanscadre{../tex/script/14/trapeze.py}

\section{Probabilités}

	\subsection{Lois usuelles finies}

\begin{figure}[H]
\pythonfilesanscadre{../tex/script/10/uniforme.py}
\caption{Loi uniforme}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\pythonfilesanscadre{../tex/script/10/binomiale.py}
\caption{Loi binomiale}
\end{figure}

	\subsection{Lois usuelles discrètes infinies}

\begin{figure}[H]
\pythonfilesanscadre{../tex/script/27/geometrique.py}
\caption{Loi géométrique avec \pythoninline{numpy}}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\pythonfilesanscadre{../tex/script/27/geometrique_main.py}
\caption{Loi géométrique avec une fonction à la main}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
\pythonfilesanscadre{../tex/script/27/poisson.py}
\caption{Loi de Poisson}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
%\pythonfilesanscadre{../tex/script/23/phi.py}
\caption{Fonction $\Phi$}
\end{figure}
